點解香港人唔拍「伐木撚」或「木蘭出"精"」？

可以頂董番廸柒尼同埋大陸死廢閪